{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023031698761/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cigarette Fit Trousers - Black"
    },
    "text": "amiはAMIメーカーで製作したパンツです。 商品番号はSS23 / AM3121CL15です。 このパンツは柔らかい肌触りのウール素材で作られていて保温性に優れています。 ウエストバンディングが適用されているので着用が楽で、スリムなシルエットでどんなルックにもおしゃれに演出できます。 この製品の表地は毛100%でできています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 第七に、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はSS23 / AM3121CL15です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは柔らかい肌触りのウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは保温性がありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用は楽ですか？",
            "answer": "はい、このパンツはウエストバンディングが適用されているので着用が楽です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなルックに合わせてもおしゃれになりますか？",
            "answer": "このパンツはスリムなシルエットで、どんなルックにもおしゃれに演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地は毛100%でできています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "まず、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのようにボタンとアクセサリーを保護すればいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れたり汗がついた場合にどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 526
    }
}